點睇港樓=勞力士

而家勞力士暴復式爆升 痴撚左線咁

完全唔明點解炒到咁

想正價買隻自用都唔得

1) 牌子效應
2) 明人效應
3) 郁d 就停產
4) 出產數本身都小, 行又要玩食骨配給制度

是但都講到幾個原因.....

而家連貴金屬都抄到痴晒線

但唔係必須品，升到幾百萬一隻都冇所謂啦

66叫到18萬 痴撚到

避驗呀

屌，打錯，險

整錶有無cfu 介紹

10幾個買炒撈不如買royal oak

15500ST藍面重新上到29萬啦

你唔好話18萬
14萬買66都會有人接貨

鳴人效應

DUM春左 11-12萬去左好多貨 以為有排跌

你唔戴未ok囉

戴緊沛，反而而家少人戴，少撞錶

沛都小人戴！？

點會有人18萬買66呀 佢鳩開出黎架姐

香港要買樓要做到奴力士